有冇人覺得呢幾日條街多左好多中國人

出一出街成條街都係中國人講普通話
周街都冇哂口罩賣
香港人等死

覺

仲要個個都有兩聲咳

覺仲要唔帶口罩

天佑香港國

呢幾日的確有好多人拖行李，好驚。

香港獨立 刻不容緩

一向都係咁，出街口罩手套記得帶家

冇出過街